今日落大雨係好事

今日如果落大雨係好事, 大陸鬼無得放火, 死黑警無得放煙, 連個天都幫我地

今日連煙既機會都唔比佢放呀

黑警有水砲車